梁振英時期佔中，林鄭月娥時期反送中... 港共仲有下屆嗎？

香港人用左一屆時間由佔中時期比梁振英仆街狗撚，進化到今季林鄭月娥出醜全世界加甴近平四面受敵，

比你捱到去下屆都係等仆街

反中